[
    {
        "randomId": 656
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    }
]